［聽日預備］會唔會有招防地鐵太多人

好肯定有人mon post
全世界都知聽日既事
想大家討論下
會唔會有招預防到地鐵滿人
或者
地鐵滿左後既解圍方法

利申 聽日玩simcity

合法搭鐵可以點？
唔畀人搭？

[香港命脈][野餐以外]一星期暢遊港鐵體驗包 [鐵膠推介]